大家有咩同林太林鄭特首講......一陣轉POST佢FACEBOOK 唔好淨屌佢..講你心聲,POST片都得

我先.....不過你應該唔識開嫁啦 叫你幫你開啦
警察濫權實錄

希望佢有勇氣睇曬依個POST內容同片啦

HAHA

片好d

我十老婆提議大家post比警察打既傷勢上來比佢睇

順手集合比世界各地睇